[討論] 論集資百萬 搵個黑警做25仔 係警方搵足夠資料 成事就比錢佢

我地登廣告都夾到過百萬
不如就夾多一次
比有能力係警方拎資料既人

有良心個班警察唔敢出聲, 都係驚冇左份工姐
我地就比經濟support佢, 篤黑警出黎
大家點睇?

我組織能力有限
如果有巴絲覺得可行
希望可以幫忙籌組

推